HKDI CCTV一有人樣就閂唔係因為私癮 係驚有人認到自己 知道唔係cctv聲稱果日錄

係驚有人認到自己 然後知道條片唔係cctv聲稱果日錄
有冇可能？

Tui